\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{caratula}
\input{../Algo1Macros.tex}
\begin{document}
  %Carátula
  \titulo{Mi primer documento posta de \LaTeX}
  \materia{Algoritmos y Estructuras de Datos I}
  \submateria{Taller}
  \subtitulo{En serio}
  \fecha{30/08/2022}
  \integrante{Otaño, Lautaro}{52/22}{otanolautarob@gmail.com}
  \maketitle

  %Creación de índice
  \tableofcontents
  \newpage

  El factorial de un entero positivo n se define como:
  $n! = \prod_{i=1}^{n} i$

  El factorial de 5 es:
  $5! = \prod_{i=1}^{5} i = 1 \times 2 \times 3 \times 4 \times 5 = 120$
  \section{Especificación}
    \begin{proc}{factorial}{\In n : \ent, \Out result : \ent}{}
      \pre{n \geq 0}
      \post{(n = 0 \rightarrow \text{result} = 1) \y (n > 0 \rightarrow \text{result} = \prod_{k=1}^{n} k}
    \end{proc}

    \pred{todosPrimos}{s: \TLista{\ent}}{
      (\forall x : \ent)(0 \leq 1 < |s| \implicaLuego \text{esPrimo}(s[i]))
    }

    \pred{alMenosUnPrimo}{s: \TLista{\ent}}{
      (\exists i : \ent)(0 \leq i < |s| \yLuego \text{esPrimo}(s[i]))
    }

    \aux{sumaPrimos}{s: \TLista{\ent}}{\ent}{
      \sum_{i=0}^{|s|-1} \IfThenElse{\text{esPrimo}(s[i])}{s[i]}{0}
    }
\end{document}
